名宿：曼聯仍然極具吸引力 熱刺還比不上他們

曼聯今季的狀態非常糟糕，這也讓外界擔心他們對優秀球員的吸引力是否會因此下降。曾同時效力過曼聯和熱刺的貝碧托夫表示，如果現在讓他選擇，他還是會選曼聯而不是熱刺。

「這裡仍然是曼聯，他們仍然擁有自己的標誌、歷史、過去的偉大球員、奧脫福，還有吸引力。好吧，你可能會說‘等等，熱刺在踢歐冠盃，他們有新球場，有很棒的訓練場，還有更好的球員’，但最終我還是會選擇曼聯。」

貝碧托夫還開玩笑道：「他們現在都需要叫我回去！但是曼聯會很好。他們現在的狀態是不太好，但五年後他們能贏得獎盃嗎？答案是能，這也是我為什麼當初簽約了曼聯，為什麼即使到了今天我還是遵循於我的這種直覺。」

在談到普捷天奴時，貝碧托夫表示：「有時候你需要走出你的舒適區，即使你害怕結果。你需要這樣做來考驗自己，而普捷天奴有可能成為曼聯的主教練。」

緊係啦

魚拉突

想打拳應該去曼定熱好

前四都無搵邊個踢

今日無哂獌迷既